{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041363",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 넘버25 평택역점"
    },
    "text": "当宿は35室の客室を保有しており、1号線平沢駅が近くに位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 しかし、宿泊時の男女同室での宿泊は3人以上から可能で、実物の身分証明書ではない場合と写真撮影の身分証明書を提示していない場合は払い戻しができず、強制退室措置が取られます。 宿泊施設の中には「laundry Room」があり、7階ループトップの右側にある洗濯室で洗濯機と乾燥機を利用することができます。 洗剤はフロントで購入でき、費用は1,000ウォンです。 客室はランダムで割り当てられ、指定は不可能であり、一部の客室にはパソコンがない場合があります。 退室時間を基準に1時間ごとに1万ウォン、2時間以降からは貸室料金が適用されます。 駐車は徒歩特価で利用する場合には絶対不可であり、1部屋あたり1台のみ可能です。 もし徒歩選択で予約された場合、車の駐車は不可能で、アプリを利用した車の予約やカード決済で駐車することは可能です。 ただし、駐車場に余裕がある場合はホテルとの協議を通じて駐車することもでき、この場合は客室価格に追加差額を決済する必要があります。 客室はさまざまな情報を提供しています。 一部の客室にはネットフリックスとユーチューブが利用でき、特定の客室には65インチTVが提供されます。 また、すべての客室にはサムスンシステムエアコンが設置されています。 様々な大きさと施設を提供する客室の中で、VVIP客室にはデラックスキングベッド2台とバスルーム2台、ダイニングルーム(8人用テーブル)、テラスが提供されます。 PC仕様はi5-6600、32インチモニター144Hz、GeForce10606GB、16GBメモリです。 ツインベッドの客室を除いた残りの客室にはパソコンが提供され、ランダム割り当てで客室を割り当てられることもあります。 追加人数は現地での追加支払いで可能であり、客室ごとに異なって適用されます。 駐車情報は徒歩選択で予約した場合、駐車が不可能であり、駐車場の余裕によってホテルとの協議の上、駐車することは可能ですが、追加差額をお支払いいただく必要があります。 訪問者のレビューによると、宿は全般的にきれいで社長の親切な応対が印象的です。 客室は静かで寝具やタオルもきれいな状態です。 しかし、洗面台の水が抜けにくく、トイレのドアをロックできず、蚊ができたというレビューもあります。 また冬場は少し寒いかもしれません。 しかし平沢駅の近くに位置し、ネットフリックスが利用でき、最新施設ときれいなインテリアを提供することで知られています。 全般的に良い宿と評価されています。 客室内の寝具類はきれいで、写真と同じ状態です。 しかし、防音や匂いに少し物足りなさがありました。 また、シャワーが故障したため不便な点もあり、備品が足りない感じを受け、スタッフの不親切な態度も残念でした。 また、エアコンの時間調節により不便なレビューもあります。 しかし、価格は安く清潔状態が良いというレビューが多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は35室あります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機を利用できるのはどこですか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機を利用できるのは7階ループトップの右側にある洗濯室です。"
        },
        {
            "question": "洗剤の購入はどこでできますか？",
            "answer": "洗剤の購入はフロントでできます。費用は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "指定した客室を選べますか？",
            "answer": "指定した客室を選ぶことはできません。客室はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間によって料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を基準に1時間ごとに1万ウォン、2時間以降からは貸室料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は徒歩特価で利用できますか？",
            "answer": "駐車は徒歩特価で利用することはできません。駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用についてどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "徒歩選択で予約した場合、駐車は不可能ですが、駐車場に余裕がある場合はホテルとの協議を通じて駐車することもできます。この場合は客室価格に追加差額を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に提供されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはサムスンシステムエアコンが設置されています。一部の客室にはネットフリックスとユーチューブが利用でき、特定の客室には65インチTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "VVIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VVIP客室にはデラックスキングベッド2台とバスルーム2台、ダイニングルーム(8人用テーブル)、テラスが提供されます。PC仕様はi5-6600、32インチモニター144Hz、GeForce10606GB、16GBメモリです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数は現地での追加支払いで可能です。客室ごとに異なる料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "宿は全般的にきれいで社長の親切な応対が印象的です。客室は静かで寝具やタオルもきれいな状態です。ただし、洗面台の水が抜けにくい、トイレのドアがロックできない、蚊ができるというレビューもあります。また、冬場は少し寒いかもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "宿は全般的に良いと評価されています。客室内の寝具類はきれいで、写真と同じ状態です。ただし、防音や匂いに少し物足りなさがありました。また、シャワーが故障したため不便な点もあり、備品が足りない感じを受け、スタッフの不親切な態度も残念でした。また、エアコンの時間調節により不便なレビューもあります。しかし、価格は安く清潔状態が良いというレビューが多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 937,
        "QA": 734
    }
}